現今時事台還有五毛狗可以無恥得過關愛鳩嗎？

自己淘蝗貨奶蝗貨又唔認，自己買蝗股又唔認，推含撚貼叫人含撚投奶共又唔認，碌撚屌毒派係垃圾係人渣，五毛狗關愛撚重不斷含碌撚推碌撚d飛機文，真係好撚無恥。

垃圾泛民打手未來撚啊廢
一味屈本土派係五毛

整容未呀人形豬

本土狗係咁嫁啦